邊位反利波台手腳有份寫愛回家

you will never walk alone
變左
stand by you always

曼魚明叔